再見了華為手機！六上華為售後有感！補充了一個手機故障視頻

再見了華為手機！六上華為售後有感！補充了一個手機故障視頻

一直以來認為華為手機不錯，看到的宣傳也大多是正面的，尤其是感覺國產品牌不容易，所以在2014年8月28日購入1部華為G6電信版手機，但是沒有想到的是噩夢開始了。
2014年11月3日我的手機出現觸屏不靈，無人操作的待機狀態下手機屏幕自己亂跳的情況，拿上發票到華為售後服務部檢測之後，第一次故障以換了一塊主板結束；
2014年12月9日手機出現了第二次觸屏不靈，無人操作的待機狀態下手機屏幕自己亂跳的情況，再去華為售後，第二次故障以換了一塊屏幕結束；
2015年4月3日手機出現了系統程序停止運行、死機的情況，三上華為售後，第三次故障以重做系統結束；
2015年4月26日手機出現不開機，按開機電源鍵無反應的情況，直接開不了機了，四上華為售後，這次我要求不要再修了，直接換新機，經過協商華為售後同意換機，把手機郵寄返廠換機回來大約需要15天時間，期間提供1部老年機，但是我沒有用，第四次故障以換機結束；
2015年5月5日下午接到華為售後電話通知手機到了，於是在次日5月6日上午五上華為售後，拿到換回的新機，但是新機是沒有包裝的只是用一個塑料袋裝著，感覺很不舒服；
2015年5月8日早上8:00新換才不到48小時的手機又出現狀況：自動重啟出現華為標志之後，手機就沒有反應了，始終是華為標志的畫面，按什麼鍵都沒有反應 ；
六上華為售後，華為的售後人員居然還是敷衍我，我再也壓不住火了，我提出了兩個解決方案，第一個方案直接退機，第二個方案當場換包裝完好的新機。
華為的售後人員講退機讓我在哪買的到哪退，換機的話必須等15天左右郵寄返廠換機，和上次一樣不帶包裝，說是只換機頭。
這就是我們的民族品牌，我沒有話說了，再見了華為，這就是你用自己的服務讓忠誠的客戶做出的最後選擇！

強國人都反華為

唔知d毛毛有咩好講
平時成日打飛機, 出埋咁多文

咩係六上華為？
三上悠亞我就知係邊個

強國電話？WFC ?

國產好優

好似係

女

尊機契弟

完全無諗過會用華為喎。

樂觀SIR